認真，呢個係咪烈士？

有冇牧師聽日遊行出發前領禱

Push

留得青山在

30歲... match
btw rip

求証，有冇人知道？？

佢一小時前有post

Rip 香港人唔會要你白白送命

一個鐘前有po野

一個鐘前有出現過

呢個人啱啱仲有update fb
唔該唔好check 都唔check就亂po

fuck 呢d都有流料

Sor

都要搵人同佢傾下
唔好做第二個

中共自焚都唔理.. 捉幾十萬入勞改都係咁
咁死真係唔值